雲加首度承認擬斟「新亨利」

[體育】阿仙奴領隊雲加終於首度開腔承認，有意在今夏從摩納哥引入炙手可熱的「新亨利」基利安洛天，但又坦言未必可負擔這筆轉會費。

早於今年初，雲加已向傳媒透露，自己密切觀察摩納哥新星基利安洛天（Kylian Mbappe Lottin）的發展，並覺得對方可能是新亨利，但證實有意羅致，到這天才是首次。他在周三聯賽打敗李斯特城前接受SFR Sport訪問說：「很明顯，如果說我們沒有注視他是虛偽及說謊。」

「不過，他已獲大量球會，也許比我們更具財力的球會垂青。」近期與「新亨利」名字扯上關係的球會多不勝數，當中傳得最盛是西甲勁旅皇家馬德里。

現年18歲的基利安洛天本季表現技驚四座，其中為摩納哥在歐聯先後擊敗曼城和多蒙特，從而取得4強一席，而他本人亦在上月取得法國國家隊第1頂cap帽。

幼齒

不如睇下亨利 安歷卡 柏金 維托特 簡奴 蘇加 亞倫史密夫啲親生仔 16歲未好過啦 起碼有佢地DNA

抬價部話億1

迷雲

新享利原來又轉左人